呢條橋諗唔諗得過

放棄啦仆街冇計啦

Push